香港人要反古，唔止反中反共

中共的專制極權，其實係繼承古代極權政體的遺留物

古代政權，殺學者，殺異己，亂殺人，多不勝數

例證：
湯若望來華，改革中國曆法，引入科學，結果被收監，他的朋友就被處死。

歐洲曾發起獵巫行動。把女人的胎記當成魔鬼印記，然後殺這些女巫。

天主教曾搞異端裁判所，把異見人士監禁及處死。

今日中共控制言論，封殺異見人士，其實都係古代遺物。

西方已經進步，脫離獨裁專制與迷信，有普選有公投

中共停滯不前，拒絕進步，雖有現代科技，但政治社會，仍停留在封建時代，繼續擁抱獨裁專制

香港人要反古舊時想，反封建

文革破四舊？

天主教依家存在

有文明人唔做走去做中國人？

樓主想學中共起家香港共x黨
你放大所有人類歷史錯既野 然後就話我當白紙 再黎過
點解我要信你 不如從歷史學習

歷史就係話你聽，人權是在18世紀後的西方世界才有。

反古唔係反古代，係反對古代政治制度復辟。

廢除黑奴都係18xx年先開始
以前西方直情玩黑奴

點解西方進步咁快，就係保護左人權

點解中共進步咁快，因為中國人勤力學習

中共個限古令就係唔想大陸人對中華文明有幻想
而家又多左班傻仔喺香港推限古令

中共搞限迷信啦，禁巫醫

歡迎你信巫醫

你係咪有妄想症，邊個話要復辟古代政治制度

小心呢到好多大中華膠 又會係到講古中國 有咩野好

中共，講錯野要坐監，咪復辟古代囉

咪係
反共又愛古中國
咩邏輯

明明古中國係人權上最差過支共

問下湯若望來華點解被收監，差些想處死

我信唔信係我自由囉
我鐘意做德魯伊都得呀喺香港

佢地覺得 全部都係共產黨搞出來